有冇玩緊CMB嘅巴絲 (142)

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

排隊

第四

第5

Hi 新人留名

留名

好奇怪 佢有時有message 提示 有時無
就算有 開完個app 都要load 一陣先

日日傾

新手繼續留名

hello又係我啊

仲有好多高質巴係度

新post留名

就算事業有成都唔應該咁問掛。好似冇乜禮貌

咁腥臭

如果係我 我就問佢幾高 身形係點 有幾長同幾粗 三圍數字

又要人工高職位好又要靚女，性格又要貼地。邊會有咁完美既女人出現架，個d人通常生活質素同眼光都好高。

巴打有乜高見

留名。

等食花生

你又知既，點解咁留意桃桃。

天堂絲

Hello~~~~我上水啦

你對桃桃好似好上心

好有好感不嬲做咩都得架啦...

有match未啊？

又係主動Say hi 無咩人覆

冇ar～分散投資都冇用

可以match我

又手痕dl返 今次決定玩耐啲 反正都係掃掃掃

我好多次都想del左個app, 但都係覺得是但啦都係日日掃幾下之後又keep 返係度

手痕又down返抱著唔會有收穫嘅結果去玩會開心啲

點都match 到既, 不過用得耐其實都已經唔上心

我都有見過
第一個acc 有like, 第二個又like,
但係match 完又唔講野,
我講完又唔覆

相認

點解要咁呀
之後我再見到就冇再理過喇

咁我同你傾啦

唔一定係我嘅
我成日覺得無人match 或者match完無咩嘢講 就會好無癮 del ac del app

天堂絲又俾我嚇走左

係咪要相認喇

你like嗰個係咩特徵?

會錯意 相認錯咪好柒

相認係開心咖

同問 其實真心覺得傾得唔夠深入根本唔會想約出嚟見

瞓唔著 上一上水

返工又上水

早晨

好似係戴眼鏡睇落都sporty 既,
不過算啦,
Like 左幾次都唔講野,
其實兩邊都唔上心

我自己係覺得都算岩傾...
既然問到就俾不過冇咩特別

但係正常係一個起兩個止？
定係正正常常問得既都會俾？

如果一路有傾開又覺得ok 既俾又冇乜所謂
但係講得幾句或者一開波就問個d,
通常我會覆都唔覆
大佬三唔識七野都講唔夠十句就問,
肯定平時都係漁翁撒網拎左先算啦

5個都冇一個可以發展到，會唔會更悲哀

12點

今日終於派到d好少少既俾我，開心事一件接一件

Match完都未必出聲。但起碼有match好過全X

大家一齊

用情專一巴打 好難得

今日又X曬

加油

點解想match我

Text 下大家無野commit過都要用情專一...
唔出黎見好難有感覺wor...

其實我都試過睇相就有feel, 主動like埋。可惜最後失敗左

男神feel?

會好想識佢然後like左。profile 知大家係同路人就再加分既。

一d都唔係男神

只差一點點 即可以 會面
可惜 偏偏 剛剛 擦過

等你update 啦天堂絲

會唔會真係忙

是你嗎 能否輕輕轉身嗎

等天堂姐姐好消息

冇嘢update la～
今日match完個d又唔出聲既

我都想有好消息但有排等

算啦 隨緣 近排都無咩心情

我有比signal佢架 你隔幾耐再約第二次？

約出嚟有咩做
試過一次睇戲一次食飯

發覺discovery 個堆9成高質到離撚曬地

愈多人傾就愈唔知自己想要咩好多傾傾下真係變左fd多過想發展

唔係又中呀嘛

我都係咁
對自己冇自信,
好驚出黎見左之後即刻唔再覆

有d真係忘記左覆我愈黎愈唔知自己想要d咩。好似變哂fd咁

你地邊黎咁多bean，我like幾個就用晒

我依家真係當交友app咁

Fd zone 曬所有人

無戴眼鏡呀 唔係啦
邊有咁易

已經變到好佛系。要黎就黎，走就走。反正分散投資緊

160個d點算

Dybala 巴打加油

圍爐

好似match到689個女
好撚豬個樣

搞到我想開返黎玩 試吓先識下啲伯伯

尋人winnie
我好想搵返你啊 CMB到禁錯野
你行完camping,又識影相又係vip

希望你見到個post 如果係你可以tg我

我android 機轉iphone機 之後禁錯制
刪左個ac 搵唔返絲打

咁慘
希望你搵得返佢

好耐冇見 兄弟

好耐冇見喇
你出到pool 未呀 兄弟

等你帶挈我出pool

而家一放假就再多左好多人行山

明明係想去少人啲既地方先行山

我依家仲食緊嘢 一陣先行

乜事ar～做乜有我名出現

難巴好耐冇見

女神個個星期都去行山
係咪識到男仔日日都出去玩呀

好耐冇見喇女神
冇見依段時間
我日日都有掛住女神你架

排下巴士先

唉同個男傾左一個月開始冇話題，之前次次都覆得多又唔hea, 但佢唔主動開話題好多時都係我開，係咪冇興趣繼續傾啦好sad

P.S. 佢單身左8年有多，我地都冇約過

佢冇主動約啊仲要冇問過攞ig fb 好奇怪，可能真係純交友

冇呢排肺炎好難約
係app冇遇過男仔唔問ig, 又唔好意思問因為我ig唔po相

做咩咁想人問你ig

想約啲人去行吓山 邊啲山少人

都唔係既，諗住如果有興趣就會想知道多d

我自己本身冇玩ig 果啲
所以未試過問人拎

之前行元荃古道 幾熱鬧

我都係花絲既擁躉喎

請教下傾到咁上下想約出黎點做好？
直接開口問定係講下其他野借d耳好d?
例如講下邊度有咩好食，跟住一齊去etc

唔該晒

咪直接問 幾時得閒 不如出黎食個飯
利申：冇經驗

直接啲問
唔洗淆底

我唔係花心既，我係花絲既

女仔好想有男仔陪我睇日落

我是真的想 獨佔你 不跟誰分享
可是我真的傻 才害你 黯淡了光芒
別擔心我 是我不夠好
你要找到比我 更愛你的人 愛你

難巴move on

係咩，有掛過咩？覺得你風流快活咁

魔鬼絲行魔鬼山

依到依到
陪你睇完日落 再睇埋日出都得

一直都掛住架
邊到見到我有風流快活喎

由天堂絲move 左去 魔鬼絲到

有冇走去行堡壘？我記得有d英軍遺址

見到入面咁多有錢女 高學歷又含金鎖匙出世
然後啲仔 大隻 又外向 又高學歷 有啲仲幾靚仔

越睇越自卑
覺得人地唔止贏在起跑線咁簡單
我直頭起點都未追到

無謂同人比啦講真 be positive

咩意思?

落街睇下會發覺周街都係有錢人 高學歷 又含金鎖匙出世
同人比較真係完全冇意思

住公屋窮人區
不過每次去港島都有呢啲唔自在感覺

唉，又傾傾下開始冷淡
已經不停開話題又冇chur住覆個d

成個cmb所有仔都米八喎

重新玩番
睇下幾時有match

巳經del咗acc，想睇下大家遇到既趣事

有 超多人 同旺角冇分別

你都講得岩

有冇人掛住我呢

我掛住秒回絲架

又多個巴打成功畢業

岩啊
幾時到你

快嫁喇加油

尋日同左個女仔行山
全程都幾好傾
但今日就冇覆機

尋日聽佢講今日去睇戲

交換左電話啦

有個Match一次開3~4個topic
然後每個都覆幾十字
應該點算

啱啱玩想問下係咪見啱就要撳心心like?
但又要用d豆，好似用得好快
唔課金玩唔玩得掂？
唔該晒

睇黎巴打你都身同感受

明白唔該晒

l

中途轉GAY左一陣,終於明點解自己冇match

我都係search唔到

離巴咁高質都唔要 佢會唔會過分左d

我絕對唔會X你架wo ....雖然我鐘意X人

x 2

點解我搵唔到

基本上我日日全X....

終於出佐個天堂級台柱巴打

突然覺得自己出唔到係好正常既事

日日全x出到就有鬼啦

好似搵到你 第四相有狗公仔？

好多奇怪既人，我已經開埋tinder，都係好多怪人。d正常人去哂邊

依度

巴打唔錯ar

唔like 就唔會被 X, 咁就代表仲有機會

咁........好難唔X ar ma....我降低左要求架啦

唉～一提就心傷。點解哩度咁多小朋友，搞到我唔認老都唔得

留過n次

要成立詐騙集團嗎？

花絲未上水，我暫時戴口罩眼罩扮一陣頂住先。

對你有興趣。

Extend錯咗人

豆多冇地方使

*樣

咁有人係唔秒回既，我就係，唔回唔代表冇興趣。

早晨啊
發覺呢個post 少左好多人....
出晒 pool.... 係好事

搵我？

我（68）出現過

男神又出現啦

留守

其實係一開始WFH個禮拜多佐好多人
要番番工少佐好多絲玩

好似有呼喚我既聲音

早晨啊

恭喜曬

又夠鐘派彩

離巴 一齊係池底玩遊戲啦

一早係池底徘徊，玩到好攰。

原來沒有 從來都沒有

一個人去上班 又一個人去吃飯

就算一人上班一人候車偶爾自嘆
我仍學會假日陪同友好似當初貪玩

嘩，咁我旁觀啦

收戲票錢 一個口罩十分鐘

D歌詞係不停post既我都想有機會post 好sweet既歌詞出嚟

相擁著游世界 向初戀參拜
多麼遠 多麼近

離巴真係內在同外在都咁高質 相信你好快出到pool

誤會你有心 日夜苦惱自尋
想得近 卻遠得過份

噢 SOR 我以為係兩隻歌

已經棄哂所有apps，應該有排都唔會再玩。寧願係度吹水

機會黎啦飛雲 @難巴 @九巴 @戴巴

應該係match左

我決定常伴大家左右

因為冇咗新鮮感

想問下巴打幾耐先有match? 我玩左幾日tinder同cmb都好似零match係咪delete左個app算？

每日為你地加油

想問下連登PW係咩來

原來咁多巴絲玩CMB

咁算唔算係自爆，我喺連登都有少少膠野驚驚地

叔叔係咪要出pool喇?

無啦無啦

唔知仲要幾多百年先出到啵

換個時代再一起 等荊棘滿途全枯死

歌詞哩樣嘢呢.....可以套用唔同情況

好，受教

Mon post 嘅朋友，你好ar~見唔見到我呀，揮個手

在感情面前 講什麼自我 要得過且過 才好過

咁kill邊個？

你幾好ar ma

我以為你想kill我

你想要幾激？我有尺度限制架

會唔會kiss揀桃桃 然後揀marry我再kill我

這盼望很悠長 亦決心等到尾 等得起

咁樣算唔算係另類嘅專一

不在乎結果只在乎曾經擁有

有聲

唔洗另類架
本身都對女神專一架喇

姑姑好耐冇見 個頭靚返未？

你係紅字巴？
我諗我兩個星期都無match已經delete左個app
咁你match到果幾個進展如何？

反而玩heymandi就易match到人傾
或者你可能會覺得易來易去
但玩極都搵唔到個人傾又幾turn down

搵到個人傾下計都已經好開心
一唔一齊都係其次

岩岩分手同ex因為cmb識 拍左3個月拖就散
雖然第一次係cmb 出pool
但原來好無安全感

尋日玩HMD 第一次換相，我send 完之後佢話'做乜咁既樣' 跟住就無再覆，係直頭無再睇我msgs
咁我都廢事再text 佢

我諗我都係delete app算

啲人咁mean既咩我都唔敢玩呢啲，可能仲多失望

巴打好耐冇見
咁耐唔上水 出咗pool?

仔都生埋啦 靚絲

我要食紅雞蛋

嚟緊會再生

咁開心

新手 傾左無兩句就問我攞電話 會唔會係sales

我發現原來係桃桃開post 原來佢已經咁大個女

講嘢內容大嘅係點？其實未必一定係sales㗎

有機會 不過都未必既
唔放心咪傾多幾句先囉

1001